C朗，你當我地曼聯係乜野呀

話嚟就嚟話走就走
我地唔需要你呢啲反骨仔

第二個朗尼

又開廢po

樓上雞

樓樓上

雞你老母

樓上上上

樓豬開完post就訓左

比曼城買左就好笑了

she is weak

係就快 唔好等下個禮拜

yes有村雞

我地宜家有連加特，唔要你呢啲垃圾了

系

珍珠都冇咁真

皇馬既垃圾 禾地最聯通通唔要

岩呀

咁似你心聲